10k Chinese like and support 911 attack

source

[NBA]weibo成萬個正皮話支持911襲擊喎